# Работа с расчетами

- [Создание расчета](#создание-расчета)
  - [addAnalysis](#addanalysis)
  - [duplicateAnalysis](#duplicateanalysis)
- [Получение информации о расчете](#получение-информации-о-расчете)
  - [listAnalysis](#listanalysis)
  - [getAnalysis](#getanalysis)
- [Удаление расчета](#удаление-расчета)
  - [deleteAnalysis](#deleteanalysis)

## Создание расчета

### addAnalysis

```python
addAnalysis(
  analysisType: int,
) -> int
```

#### Описание

Функция используется для создания нового расчета.

#### Параметры

- analysisType (int): Тип анализа.

#### Возвращаемое значение

- int: Индекс созданного расчета.

### duplicateAnalysis

```python
duplicateAnalysis(
  analysisId: int,
) -> int
```

#### Описание

Функция используется для создания дубликата существующего расчета.

#### Параметры

- analysisId (int): Индекс существующего расчета, который нужно дублировать.

#### Возвращаемое значение

- int: Индекс созданного дубликата расчета.

## Получение информации о расчете

### listAnalysis

```python
listAnalysis(
) -> list[int]
```

#### Описание

Функция используется для получения списка всех созданных расчетов.

#### Возвращаемое значение

- list[int]: Список индексов всех созданных расчетов.

### getAnalysis

```python
getAnalysis(
  analysisId: int,
) -> Analysis
```

#### Описание

Функция используется для получения информации о конкретном расчете.

#### Параметры

- analysisId (int): Индекс расчета, информацию о котором нужно получить.

#### Возвращаемое значение

- Analysis: Объект, содержащий информацию о расчете.

## Удаление расчета

### deleteAnalysis

```python
deleteAnalysis(
  analysisId: int,
) -> None
```

#### Описание

Функция используется для удаления расчета.

#### Параметры

- analysisId (int): Индекс расчета, который нужно удалить.
